{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046175",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021073?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 아라향패밀리하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 室内は強力な禁煙政策を施行しており、ペットは入室できません。 調理の際にはフードを必ずつけていただき、屋外バーベキューをご利用の場合は事前にお知らせください。 また、当ペンションではみかん農場を運営しています。 みかん農場体験やみかん購入をご希望の場合は、ご連絡ください。 利用される施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意をお願いします。 また、貴重品が紛失した場合でも、その責任は利用者にあります。 ご予約の方には、個別バーベキューの利用特典があります。 ガス、グリル、トング、はさみ、手袋は無料で提供され、バーベキューの利用時間は18時から20時までです。 冬場は寒さと風でバーベキューの利用が難しい場合がありますが、共用バーベキュー場もありご利用いただけます。 ペンションには一軒家の客室があり、プールを利用することもできます。 ペンションの前に位置する海水プールは、7月15日から8月15日まで運営されており、別途料金が発生します。 乳幼児の子供は必ず保護者と一緒にプールを利用しなければなりません。 基本的な味付けは塩、砂糖、醤油、食用油などを提供しており、駐車可能なスペースもございます。 ペンションは海水浴場の近くにあり、表善海水浴場までは車で15分の距離にあります。 ペンションではサッカー場を利用でき、ペンション周辺にはミカン農場体験と共にセソカク、天地淵滝、正房滝、オント滝、ウェドルゲ、城山日出峰など多くの観光地があります。 楽しいペンション体験をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ポリシーはありますか？",
            "answer": "はい、室内は強力な禁煙政策を施行しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "調理の際には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "調理の際にはフードを必ずつけていただき、屋外バーベキューをご利用の場合は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "みかん農場体験やみかんの購入はできますか？",
            "answer": "はい、当ペンションではみかん農場を運営しています。みかん農場体験やみかんの購入をご希望の場合は、ご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損に対する責任はどうなっていますか？",
            "answer": "利用される施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意をお願いします。また、貴重品が紛失した場合でも、その責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用特典について教えてください。",
            "answer": "ご予約の方には、個別バーベキューの利用特典があります。ガス、グリル、トング、はさみ、手袋は無料で提供され、バーベキューの利用時間は18時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "冬場のバーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "冬場は寒さと風でバーベキューの利用が難しい場合がありますが、共用バーベキュー場もありご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用について教えてください。",
            "answer": "ペンションには一軒家の客室があり、プールを利用することもできます。ペンションの前に位置する海水プールは、7月15日から8月15日まで運営されており、別途料金が発生します。乳幼児の子供は必ず保護者と一緒にプールを利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "基本的な味付けや駐車場について教えてください。",
            "answer": "基本的な味付けは塩、砂糖、醤油、食用油などを提供しており、駐車可能なスペースもございます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地について教えてください。",
            "answer": "ペンションは海水浴場の近くにあり、表善海水浴場までは車で15分の距離にあります。ペンション周辺にはミカン農場体験と共にセソカク、天地淵滝、正房滝、オント滝、ウェドルゲ、城山日出峰など多くの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション体験について教えてください。",
            "answer": "楽しいペンション体験をお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 660
    }
}